鬼佬咁鐘意cyberpunk/ vaporwave, 其實可以用呢啲風格製圖/ 文宣

香港根本dystopia既表表者

呢幅出色

幾靚

好靚

製作門檻好高

Twitter好似見過類似

整呢幅野嘅手足好堅

但原畫唔係咁，啲中國野後面加咁樣好咩

tui

好似掂，有得諗

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

大家入黎幫手推po 唔好俾手足死得不明不白
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

各類宣傳都做
個世界咁多種人咁多種口味

句嘢唔好, 'intend to murder a student'... who? 外人睇到根本唔會明

Btw 呢段好正

推

直頭大師級